屌你老母啲人係咪癡撚線

好好地一個籃球場畀佢哋搞到咁樣 波都唔撚使打啦 同管理處講又唔撚理 屌你老母垃圾管理處
利申:勿相認

啱哂，嗰波污糟喇，拎嚟抹下先。

出完汗放自己個件上去晾下

照打囉

照打啦

見到咁嘅情況一定照打